［嚴正聲明］務必無視風向撚

幾個po都話咩條隊太長唔投啦乜乜柒柒
又有班人話邊區後生好多人 講到實贏咁

唔該完全無視此類風向撚 未投一定要去
見到違票種票一定要阻止/舉報

再一次嚴正聲明
咪撚比人帶風向

推 唔該啲風向po覆都唔好覆

啱啱去投 Y隊冇人呀 唔洗排隊呀

票站要人

貌似ddos緊 server似就down

政府ddos緊

ddos

推

一早開門投晒啦
咪冇人
藍絲而家先驚太遲喇

屌ddos

依家見帶5起風向直接ddos

我唔要見到何妖